【突發】沙田出現撐警遊行人士

現場目測700萬人

好多人

逢一進百慢
所以呢到有七百慢人

現場可以發動一次暴動

不安，非法集會

已經迫爆沙田站

點解一定要用呢隻字體呢種顏色

開始有年輕化趨勢

可唔可以搵7個人拎個相同設計嘅橫額企佢地隔離。

橫額內容：可惜黑警不會這樣做。

我上連登叫喺沙田嘅巴絲落嚟都多過佢

好撚多人喔
嚇撚死人咩

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

岩岩經過旺角 係條橋一出 又係撐警
又播片又簽名咁

快啲返屋企啦

紅底黃字

一萬經費

數下都有..1....6..7人

柒個暴徒

今次D人睇落後生過之前

1.4次先啱
5個人就可以暴動

巧驚驚牙

張banner邊個出錢

大家要一個一個咁認住佢地